毒撚秒回(124)

笑一個吧? 笑唔撚出呀ＣＨＩＮＧ

agger shyb [/size=6]

原來早有準備既

我係衝出黎柒 因為我見無咩人ｓｈｏｗ ｍｅ

我想放工呀 屌你屎忽

哪哪考成點

讀ｉｖｅ都讀到狗屎咁

加油

講得好呀清

邊到無人SHOW YOU
我岩岩先叫完你

呀濕會然

女神塞

禾本身就係舊屎

逃避社會嘅方法 唉

屎我係一篤屎

多藍！！！！！

I AM HERE LOR
岩岩係POST單機左一陣

決定了
東仔瞓=我瞓

係 點 咩樹

我想報復社會呀 返左10幾個鐘 食得個三文治同熊仔餅

無心情 我驚周圍噴火

HELLO 你好 我叫呀源

PISH

阿源勁過我

唉

迷你醜

ｃｈｉｎｇ你而家係咪好肚餓

講黎聽下等我笑下

我都係喎 咁岩嘅

振作

決定了
冬仔瞓=我瞓

哈哈哈哈哈diu la sing

哈哈哈哈哈哈哈

又唔係 有小小頂住頂住既感覺

我喊左 辛苦你啦

得你笑得出

豪大大冬 香香雞冬？點樣

唔想笑 抖到搭３再黎過

我諗唔會既.......

食你嘅傻仔餅啦！！

本小說係咪唔啱你睇

.................返工啦屌你

我都喊左

CH1 ING

屌拿星！

好緊張 驚唔啱你睇

乖啦 個天跌落黎我都幫你撐住

食埋野過黎
ｔｙｐｉｎｇ ｗｉｔｈ １ ｈａｎｄ

哇屌好ｗａｒｍ！！！！

幾好 有好隊友

禾收好你的膠了

點解仲辛苦過考ｄｓｅ

宜家就走 聽日俾人做 聽日唔洗返office

這是苦笑膠。。

要睇多少少先知
不過呢排都睇口語 唔多慣啲文筆

hi 我無笑

OKOK WAIT

ME ALWAYS..........

我挑

海鳥跟魚相愛 只是一場意外

慢慢睇 唔啱睇唔好睇了

灰左.............

ｄｉｕ

英國茶冬
冬會然

ａｇｇｅｒ 暖男

AGGER
決定了 一輩子A0

CHING WHY THIS FACE

我悶再睇
我鐘意秒回你地

乜野辛苦過dse ?

都估到係我。。。

好撚無奈

屌唉 煩ｐｒｏｊｅｃｔ都算唔介意
煩埋其他野

？？？？？？

暖身得 暖心又得 得左

巧

好想買枝茶。。

留個名就去沖涼

你啲頭髮著左火

剪撚哂

我繼續

我巧想你~你想哪~~~~~

諗住有忠實FANS十卜我

好想做廢青

唔係呀 係燶撚曬.......

派咗膠

流左淚

濕撚咗

唔啱隊形喎

邊個係你忠實fans

係咪已經準備好

等包膠

唔係你

梳牙

梗係唔係我

第二題同第一題差好遠

「我們都要把自己照顧好，好到遺憾無法打擾」
好想瘋狂打擾你

幾好呀 有信心

你個題好做

你走

係 如果我係6半 1+1都無

唔原諒

好 我安心訓

個十分鐘都唔知做咩好

早抖

我而家就咁睇都唔識揀 仲要優次

你唔好又唔訓 早抖啦

我都16

屌～

返到屋企 涼都唔想沖了

same

go laaaaaaaaaaa

ＣＯＭＥ ＨＥＲＥ ＭＹ ＣＨＩＬＤ

ｏｋ

ching

唔會唔訓 唔訓無嘢做

然後講點解a重要過b？

（抱頭）
ＳＨＨＨＨＨ

多謝 多謝大家G持

唔洗客氣

仲有３個字。。。 寫唔晒

藍藍

thanks

好SAD

我今晚食左kfc

ok 你去死 食得咁好
你對唔對得住岩岩放工既人

內文

蕉仔黎啦

你瞓=我瞓

睇埋聽日條題目

好sweet

我今日做左成日野溫左成日書
獎勵下自己唔過份

係度

你聽日考？

say

20

ME 唔HEHE

i am a girl

OK

嬲緊你

做咩

。。。。。。。sweet OK?

加油給你滿滿的大平台

一出場就笑

習慣你OKOK

我唔識

你最過份係唔外賣俾我

no way

諗起錄音 好好笑

me teach you

關你咩事

笑笑笑 再笑打柒你

有經驗

冇錢

............
好無辜

笑咗

多藍 滾動

you ge c = me ge c

level 2

屌好識講嘢

下次就打柒你

正能量大使

A2 ADORE

你試下再咁

唔會有下次

no la.....

ming ga la
you high exp

<3

應該唔會....

今晚唔上住 睇漫畫

搞錯 咁不負責任

有咩好睇

遲啲見

睇咩

ho

點解多藍都有心！

睇戲＋ＭＯＮ ＰＯ

問下芒仔佢地

me...

因為佢係多藍！

好想打你

召喚大家

咁多人係度 唔鬧你住

有咩戲睇

芒仔溫豬

溫柔少少

..........................................

。。。。。。。。。。。

今日睇左4集 聽日再睇

平時無比你咩！！？

超耐冇比

食緊珍寶豬

醜仔呢

好唔好睇....

做功課

睇動畫學溝女

幾好

唔諗住依家即刻比

肥

冬冬

好似幾正 我都想睇

最緊要你覺得好睇
幾驚唔啱你

秋爺

食完之後變68kg

成隻豬咁

ＰＨＯＴＯ？？？？？？？？？

應該睇緊電視做C奶

雪花呢
食緊珍寶豬

矜貴

點解你個個都咁清楚

唔岩我會睇1,2集就棄
不過愛情故有一套永遠排第一

ｗｅ ａｒｅ ｗａｔｃｈｉｎｇ ｙｏｕ

me 86

醜仔幾時飲野

做咩串我

不了 攬熊囝有咩好睇

星期５呀嘛 你同冬仔講啦

大東豬

咁邊個同我講

多爛仔

。。。。。。。yes me

ＯＫ好笑
有男神

咁姐係聽朝 後日下午 同星期五要搞掂份功課
星期六好似要去玩

睇你點咀佢

好似冇

唔呀
ＭＫ＋自私見費事比人鬧

快呀你

ｏｋ我自己食

有冇link

唔係掛

點解我係多爛仔 ?

咁你會唔會唔鍾意我

咁都ＭＫ咩

聽日加油

咁都要圖。。。。。

沖完涼覺得自己好乾淨

秋爺我估架渣 不過都應該係

邊套？

收皮啦你 你瘦

咁我做緊咩

睇你隻熊

屌緊隻熊

好多節目

四月是你的謊言

攬熊

我真係肥仔 點解唔信-_-

有睇

我驚佢地話呀

立即信

真？？？？
我第一最愛

自己ＧＯＯＧＬＥ

假到

真
咁有無睇lastgame

有冇ching夠膽同我帶隻公仔出街食野

不過睇睇下無睇

因為你叫多藍

我真肥

睇手指都知瘦底

珍寶豬梳打味=all

mo 我少睇
仲有冰果係鐘意既
無乜其他愛情故了

士多啤梨牛奶先係

睇手指就知？我手指都好幼

Lastgame好睇
冰果未睇過 會睇下

好少女

醜b做成點

我睇埋依家呢個先

慢慢睇

想食

可樂珍寶豬世界第一

我不是細路

啊 呢個星期有野未睇

梳打味好啲

珍寶珠易食 有冇人識食波板糖 成日整到塊臉痴下痴下

我和梳打味有段回憶

。。。。。。。。

睇乜

未食過呀你

我同可樂味沒有回憶

試下同佢有

銀魂
諗起有沙嗲王有主題餐牌食

成日啜粒珍寶珠

士多啤梨味先係

多藍

大大力啜落去

有jor了 爸爸唔好唔要我

銀魂都有睇過 有啲對白幾有意思
但我唔係好知講緊乜咁 就無睇了

我諗我好似病左...

唔買野食 上天罰你了

好似有啲酸

漫？動？
漫畫太多字 買左返黎無睇過

ok

士多啤梨奶味甜甜地 易入口

有無燒賣

動

唔比你睇

no

咁士多奶>士多啤

母親的決擇number is?

唔好將你做緊既野代落我到

咁可惜。。。好搞笑

其實我同你地是咪唔同年代
我睇親都係卡通片 什麼陰陽大戰記

。。。。。。。

14歲的媽媽

都唔知去唔去得成

點解你會知

我好似唔係好知笑乜咁

原來有分? 咁我唔知邊隻好食了。

偽毒蕉 帶埋熊囝出去玩

有睇
西海道虎鐵

太舊了 不過我幾鐘意呢套 爆碎牙點穴

實去到嘅

冇事既 慶祝我考完說話

me 4 碎

輕鬆估啦

八雲先係主角 又型又好打

有牙

犧牲自己救世界
五行五星之塔

Me= 旁白

個時已經俾老母逼緊做練習

信咗

喂早晨

青龍木宇緒

ｙｅｓ ｉ ｌｏｖｅ ｕ

無線買得好

what

做緊乜

我唔信你了

果隻痴線佬 成日哈哈哈哈哈哈

咪就係同熊囝玩..

我接受你對我嘅愛

睇緊lucifer第一季

你話架

淨係今日要

典解

搞錯

無 你可以退下了

....

今晚有無睇幾千天

你呃我感情

14歲的媽媽[/quote]
我成日都諗如果中出大左肚點算

係啦

你聽得到

咁渣

阿鬼著左草

準備開火鬧你

我成日都諗如果中出大左肚點算 [/quote]
你無呢個機會

我從來唔9up

呢個好難信

日式麵包王

冇乜童年 記得數碼暴龍04

好型喎

知道不能太依賴 怕你會把我寵壞

唔係幾好嘅

再舊d就到高達

我講真
無9up好耐

有啲印象

帶熊囝去過夜

露營必須走

我好似聽過

我愛熊囝

有套燒賣俠 炒飯俠

我依賴你得唔得

渣ga

mk唔歸家

你好似好開心咁。。。

ｏｋ！！！！！！！

識睇一定睇藍龍
超級可愛

帶熊囝去

太極千字文

去長洲

可能會遺傳到爸爸對藍眼睛同金頭髮

你尋晚講既野 我可以當真？

龍王傳說

上年重睇左

冇女去 帶熊囝攬

有咩問題

有d印象

我講咗啲咩
我諗可以嘅

係喇呢隻先岩

想起．．．．

好好笑．．．．

藍龍已經係00尾

首ＲＡＰ歌好撚正

好似星期日做

夠啦！

可以放寶石係個包上面

我得寵了

做完先慢慢同你玩

仲有加旋

點解你好似咩都睇過

下。。。？

加旋 邪留丸睇過未

冇計我個童年而家仲未完

懷疑你9up緊

唔想做

殺基路！

被發現了

呵呵呵

太極千字文好似係用卡定咩 睇過

爆丸～ＳＨＩＴ！！！！爆開
諗起我ＦＤ今日食嘅爆漿丸。。。

絕膠

我都想講爆丸

我又以為有人叫我

瀨屎雷動

一齊啦

咁又無

燒賣在我腦海 揮之不去。。。。

單車新人王

no me認真的

利申 有隻合體

我地結婚吧啦

我唔記得了
我正係記得好好睇
之前想重睇搵唔到

甘草米係主角

見到你笑緊。。。

唔知點解笑左

向前再飛．．．

架單車叫咩名

agger

唯一有記憶係得keroro ， 唱k小魚仙 , 數碼暴龍04

唔記得

最後果集 係彩虹踩單車

耶雪Ｂ我嘅

韋陀天

有無ching睇過唱k小魚仙．．．

辣殺
韋馱天啊

0印象 不過我可以唔駛望歌詞就唱到op1 韙文版

有

。。。。粉紅珍珠歌聲

藍色 粉紅色 綠色

我正係記得老豆變咗邪

我係dororo

仲有激鬥戰車

屌

我

1針鐘都答咗

有無閃電十一人fans

根本doremi先係用魔法最勁既

我勁鐘意佢．．．．．
咁多隻最鐘意佢．．

圓堂守

00後就返去溫書

雙子公主

藍色個pair好正呀

有無ching睇雙子公主．．．．．

黃金戰士

好撚鐘意佢

屌。。。我地結婚啦。。

好正

Sor 派派邦邦 抱哇抱哇抱

你2個可以結婚

好叻叻

我夠識日文版數碼暴龍
鋼鍊
洛克人
棋靈王

東京喵喵

ａｇｇｅｒ 笑撚死

．．．．．． 屌啱啱先見到

徽章戰士勁d

仆街笑死我

屌。。。。。。。。。。。。。。。。。。

真係唱歌咁和理非非 今天我~

果隻垃圾 垃圾堆執返黎

救撚命

唔識洛克人
我發音都幾準嫁喎

講貓一定係的骰孖妹

有套咩咩旋咩旋 朱古力旋

嚇撚死朕 我係仔都溝你返去

魔界女王後補生！！！

拉美露古拉露古 高求魔力

有套商店街先係最正 布子

雪沙雪沙旋 朱古力旋
我要將你既心 攞到手

溝我溝我溝我

屌 前排先翻睇
魔界女王候補生

你睇咁多梗係啦

。。。。。 笑咗

你個心係咩色

首歌咩lalala 仲記得

kero

Bb !!!!!!!

數碼子必須死

高強魔力

龍王傳說之前仲有套講龍
條龍白色 玩過pad就應該有印象
好似光防龍

屌唔溫我唔係人 汪

hehe既心都係彩虹 不過碎左少少

bb

駛撚溫咩

why碎

屌你幫我考啊

cc

Easy

無嘢了 渣

冇女呀

算啦冇野

屌 上YouTube見到首OT殺人事件直頭想喊

繼續煲劇

又唔講

human bio

溝ＥＤ。。

煲咩

我喺芒仔度

仲有一套 2個女仔打怪獸 唔記得名

屌你老鼠。。。我都係要哪仔

美少女戰士

唔係 光之美少女

啱撚咗 你懂我

係呀屌

上佢！！！！！！！

屌你

我係雪天使

唱k小魚仙=all

睇過馭龍少年未

勁鍾意波音同佢條仔 姊弟戀 屌拿星

海斗

我係你bb

未

屌我都係 露芝亞

好正 好靚仔

咁想知?

我既心靈 unlock

唉
細個成日好想做人魚

守護甜心！！！must!!!!!

好撚正

。。。。。。首先你要有波先可以有貝殼

對

幾斗 好正

melody

唔該你啊

好多角色比佢做 勁正
最鍾意藍色嗰個 但佢好小變身變出嚟
好鍾意唔出聲個男二 唔記得名

巴庫好橙

咬親條脷

屌點解套套我都唔睇既

叫芒仔

唉死開啦你

有冇人睇KERORO

。。。。。你睇開咩

你是咪睇緊fun big

就係佢了！！！

睇戲多

有啦當然 夏美

多啦A夢

好睇

你岩岩套戲邊到睇架

收聲啦你

夏美媽媽先正

ching ho ball

。。。。

初戀同第一次被中出即飛碎一次
愛上直男碎一次

其實唔算好碎

龍珠呢

唔同你講嘢了
成日9up

矛睇

介唔介意我問 到底你係法律上係邊個性別
唔想答可以skip

ＹＩＦＹ

唔鳩 邊有得up....

應該唔岩你睇啵

直男

姐係鐘意女既男仔

So88 了

渣GA

唔好啦
me no 9 up la

初戀係咩感覺

食蕉啦你

好悶呀

法律係男
天生生理性別 , 同性別認同都係男

依家仲有睇

Ok

多爛快睇呢集
SOUTH PARK
笑到有腹肌

秒！

有冇人有睇過King of Kings

403 好好睇

唔記得 得返厭惡

原來如此 謝謝東仔

得閒幫下口就得

屌你問我做乜

咩事

第4季好似冇睇

16季最正

無事 講笑

唔明點解硬係好似冇咩真心朋友咁

點解

想問你同我一齊咗咁耐咩感覺

。。。。。。。好冷淡

sor我好蠢 成日咩都唔明

試下拎個心出嚟

你就食蕉

點解咁講

愛你

龍珠超有冇追

有一排有睇過下

諗緊食乜

拎左架啦 佢地有事傾完就唔應機

在

我都唔明 no worries

人夾人

SAME

Feel到

你睇戲好似CAUSAL型
SHANE BLACK應該麻麻地岩你

搵個真心朋友傾計都難

真心朋友我有 但梗係無個真係夾

。。。。。唔應機唔代表唔在乎你
真心朋友唔等於日日同你whatsapp
而係你需要佢時佢係到

我多數唔理人地呻

skip Jor me

人越大越搵唔到

新果幾季廢到
我都冇睇

啱

咩事呀

ａｇｇｅｒ

好耐以前了 我都老了

熄機哈哈哈哈屌你

你講咗咩 好快 睇唔到

咁有咩岩我睇

所以我好珍惜

無事了 你快要跟我走

你有我啦

我諗你瞓先

順便教大家

生理性別：身體構造上的性別
心理性別：即性別認同，人格自我認同或選擇的性別

順性別：生理心理性別天生一致的人
跨性別：與順性別相反(不論有否進行變性手術或相關醫療措施)

性取向：異性戀、同性戀、雙性戀、無性戀

有陣開住web WhatsApp做緊野唔得閒覆 俾人屌真係會唔開心

呃me ok

咁我應該生理男 心理女

失眠

今日訓太多？

比人緊張都幾唔錯

我諗唔係

原來有跨性別絲打
即係 跨女

難道歲月 多少課也可白上

有野煩？

咁你性取向係咩 ?

漏左性別表達...

我都唔知 鐘意女多D 但係自己又想做俾人錫嗲人果個

岩呀

學會花圈棺蓋了後 就獻上

你比我感覺係公里d feel

都唔知係唔係既。。。。

男人唔可以有小女人性格嫁咩？
利申：我覺得自己都算，想就人多d

真係會做 未做今日嘅

點會屌人唔覆呀 只係覺得好似冇咩connection

無性戀

我鐘意比人嗲

我相反

你係咪想成為女人先?
如果唔係就只係順異男

跟住就入下一個課題 , 性別既刻版印象...

咁你都唔好做到咁夜啦 OK?

我條女話過唔係好鍾意小女人性格嘅男仔

我有時會想嗲人
想不斷錫我女友
跟住試過ex唔鐘意
又話咩熱戀期過左

我都會比人屌唔覆

無得戀

絕對唔係

yes agger

ex話過唔太鐘意大男人既仔
但之後...

笑乜春

我都未做完
留左係學校

錯的愛 乃必經的配菜

蕉蕉係咪好好

我覺得小女人好麻煩

my face my fate

但唔關鐘唔鐘意事
我最近發覺一定要識得做返個大男人

我屌過人唔覆

慢慢做

乖

Diu yes
幫我變靚啲呀

依家知都未遲

我成日比人屌

梳

禁語 唔好講依隻字

幾好

係 我都係咁話

去整容 兩人同行 一人免費

。。。。。。dllm

有冇得整身高

跪玻璃

How about me

走咗

你 在心中啦

我193 唔洗整

原來高啲真係會有安全感啲 我條女咁講

有 打斷隻腳先

因為我成日用

我都就走了

唔準講啦總之

唔敢同你爭

屌你老母

yes agger
你條女其實係咪我

有人講左了

我明

笑撚咗

我唔要佢了

明白

咁我要

十卜

我唔開心

有人支持

走了 各位晚安了

佢垃圾 禁語嚟真係

唔好咁夜訓

唔講就好了

139定193

193

139

芒仔唔溫書?

社會的文化，對性別有不同的期望。認為有些特質，是屬於某個性別；或者介紹性別應該不應擁有某些特質。例如男性被要求「堅強」「勇敢」，女性被要求「斯文」「溫柔」。

其他例如：
男/剛陽/好動/事業/粗魯/主動
女/陰柔/斯文/家庭/溫柔/被動

但事實上，這些「要求」；準確地說－這些對性別的刻版印象都是BS。例如「貪靚」在現代似乎只屬於女性，男性擁有這種特質就會被標籤成「乸型」；然而，在18世紀或以前，男性貪靚其實與女性並無二致，拿破崙就是其中例子。

放棄了 聽日返830

冇膽鬼先溫書

追人更加要大男人去比好形象人

屌你我都想唔溫

小侵好有研究咁

男仔有禮貌細心最正

留名走堂

留名

唔會

月光唔係有女

唔會 [/quote]
我番9點我8點起身

有過去

我番9點我8點起身 [/quote]
好叻啊 點做到㗎

搞笑>>>>>>>>>>ALL

唔理你了

。。。。。。我真係無乜男仔fd係搞笑。。。

準備返hall
我都830

ex
易家無女人

有ex

有ex又點
我自願放棄左段關係

唉830堂食屎

原來如此

more

我身邊個D都好好笑

唔go??

自願放棄

不了 擁有你=擁有全世界

feel到

。。。。。。我咁好咩

係咪我個FD

YESSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSS

我成日唔覆佢 佢有次問我係咪出左事

u too

佢真係好好笑
佢係同我講 唉唔覆佢唔重要啦 個依

?? 佢指我唔覆佢

我成日俾人問我死左去邊

你死左去邊

我指我無覆
但佢真係好好笑

俾人屌

死咗去邊啊!!!

超簡潔版

拍左一年，佢成日自卑自己無讀書，乜都唔識
成日叫我去搵過第2個
有情緒問題、似抑屈
但後期出左好多事，佢對我無左信心
又嘈得多，又成日講自殺

因為我final year同埋覺得咁樣只會越黎越衰，越嘈越唔開心
所以覺得不如分開算

然後佢去搵我朋友玩，同左我朋友一齊左

係時候回hall去

diu la sing

好好振作! 番去瞓教

早料巫仔

我都訓喇
東仔雪仔早料

其實主要我見佢不斷講分手算，講自殺
成日比我感覺係我搞到咁
所以我好自責，又唔敢話佢
見佢頹都唔知點搞
仲搞到我頹埋一份

早抖啦

megu megu fire 呀

往事過去無謂看 當舊情漸舊無謂望
重新振作就好啦!!!!!!!!!!!!! 比正能量你

=.=

thz 雪花

喊出黎
miss左架巴士

扮客氣

無事嘅 玩下手機就有下一架啦

隔離post 手好正

好鍾意睇手

我都係 我有個男仔朋友隻手好靚

ME TOO!!!!!!
BTW你隻手都幾靚

睇相個個

。。。。。。第一次比人讚隻手靚

ME D 手指肥又短

唔知你講咩post

no thats me

有無絲打都鐘意J靚手

屌返到去
有班人焗緊野好撚香
好想食野

訓啦聽日8半

yayayayya!!!!

濕B瞓咗?

搞掂哂d野
訓lu

好呀 早抖啦

來到分岔才學懂嗎

唉唔做了 唱下歌先

還是悔恨

仲未瞓嘅
我聽日想早起 唔知起唔起到

如明日你我要分散

劃破心靈

聽日番工瞓啦

來電轉駁到手機留言惶論要相約見面

難得可見面！！！！！！！

聽日做仆街仔 去睇工廠 跟住返屋企休息到5點打卡

哦好呀
最緊要你頂到

出名唔訓唔食

瞭解始終太少

男仔太瘦唔好呀 食多啲啦
健康=all
你有無日日屙屎

都話肥仔 唔食野
有 日日肚屙

我都想早起 但永遠只係想

熊囝話....

下你有話過你肥仔咩 忘了
橙 做咩日日肚屙架

熊囝訓左 佢唔可以太夜訓

一食油小小既野都屙

唉 前晚0130瞓都12點先真真正正醒
我聽日想12點醒呀

我想11點訓6點起身

咁咪唔食得麥當勞 pizza個d

食得 清腸胃

我想1點瞓渣哈哈

好橙 點解會咁屙嘅

腸胃差 乾炒牛河食完就屙

係咪屙爛屎d fd？

你聽唔聽到 pat pat聲

好橙真係 日日屙爛屎好攰

試過食左好油既野 我全日坐係廁所 要叫人俾水我飲

係咪無得醫。。。
天生？

唔想訓

屌拿星 same face

冇得醫 聽講親生老母都係咁 冇好野

你都有野煩？

真係好想一拳打落去蕉囝到 個死人表情

唉 咁盡量食清淡啲 食多啲生果

收皮啦你 恰蕉仔 打柒你

試過一日三餐 晚餐食哂d野轉頭嘔

come on

食屎喇你 奶蕉仔 一齊吖

唉屌

鼻塞

冇戰意既人比人打死都唔值得可憐

食清淡啲啦你 成日屙好辛苦
身子強壯啲好

塞蕉囝落去通

仲未瞓嘅

對得唔差

食粥又死 又真係清腸胃

你有咩煩

我會好好保護你

點解。。。

兩個鼻塞哂
訓唔到

早排成日都係咁 唔知咩事

食粥水多 一食完一兩個鐘黎料

都起碼有用 唔係垃圾

試下聞熱水 通咗

諗住直接沖涼
可以暖埋個身

唔值得 如果我死左你去搵下一個

有隻叫通鼻靈定唔知咩 要醫生開
我鼻敏感到要用

如果你正正常常食嘢應該好健康
因為你咩都唔食得

發燒？

未有

三點半可以訓已經好感恩
總算做完兩份assignment，遲下臨交前會再終極一對，雖然邊做邊有對，但再對多一次廢事有咩睇漏眼，d數一唔小心數小小都898
Btw啱啱睇過下本schedule，多野做到仆街，睇黎我每日都要set好個時間表，至少一定要做到訓8個鐘，拉返早個時間咁d時間就會見洗得多d，但其實我好憎跟時間表做人，讀書呢樣野令我忙到癲

大把人要我保護

我諗都差唔多。。。
食咗藥未

揀飲擇食

好多粒鐘前食左

早抖啦田b 好好地跟時間表做 身體都好啲 十卜你呀

我唔鍾意食豆腐

你真係好勤力 同我完全相反
我唔會為一樣野去盡力 覺得你好勁

咁食完再瞓

咁去保護有需要既人啦

you la jill jai

大壓力到痴線，唔好話要做好，依家時間緊到我只係求完成到每一樣功課/test等等，因為如果連完成都做唔到就盞defer，而能夠做到完成都唔容易，至少一定係chir

Chur

唔需要 靠自己做到就做 頂唔順就玩完

如果我唔做就一定會fail
唔係講做得好，而係講做唔做到，連完成都完成唔到就真係玩死自己

Agger me too ching

Yes唔好諗defer 諗下你會搞得掂 正面啲個人會做得好啲！！！好似係
Chur埋就真。完成架啦喂～～～～
咁你瞓未呀

有冇人頭髮天生曲
曲到俾人問係咪電左

我發現我真係完美主義者，係要求自我型，，中哂
我好唔想咁，咁樣其實我好辛苦

我會寧願唔做 要日日chur盡既話冇可能

我一直都覺得你係

依家去訓，臨訓前入黎呀嘛

無

非常好！！！！一齊瞓

果然翁 反拳功

黃鴻升 不屑 = now my feel=好聽

我都係今日上網search下咩係完美主義，下自己係咪先知，好悲衰，完美主義令我好痛苦

所有野都有代價 冇付出係唔會有改變

唔做會fail喎，因為唔係吹水科，唔溫唔做真係唔得掂

咁遲架
其實無問題 最緊要自己接受到自己姐
有要求唔錯 頂唔順嗰時就調節下自己

只求合格 唔求高分

不過唔完美主義我反而會仲唔習慣

依家求合格都已經唔容易

頂得順就ok

應該係話我根本唔會去做太chur既野 就算比多多錢我都唔會

好想早瞓啊哈哈～～～屌～

咁只可以講句加油
可能我一世都唔會理解到你諗既野

動力=all

得把口冇用架

有咩野可以令人有動力

慢慢地習慣碎心

人人唔同 我唔知

我搵唔到

慢慢搵 唔會搵唔到 我十卜

但真係重要咩 唔係個個人都想要為目標而努力
有人只係想輕輕鬆鬆生活

如果我眼神裡閃爍不屑

其實矛所謂 最緊要自己開心

我應該瞓 早抖蕉仔早抖熊仔

你都早啲瞓

唔知自己應該點做

做咩嘅？

應唔應該信人

信我是ok的
btw你話信邊個

（前）女友

信我 信主得救

佢又同你講乜
佢呃過你啲咩

信你一成

佢好似想搵返我 但好怕佢又會走

想試就試
受傷嘅話雪仔呵番你

你地散嗰陣時之後佢都無拍拖（？）

唔知

想試就試
Go 未

洗左頭

好怕如果再傷會起唔返身

姐係又要等勁耐先乾la
快啲一齊十卜蕉清

有冇好返d

十卜咩

睇上面

我會扶你

女呢d我唔識
點十卜

唔會起唔返身 因為我都未死
俾ex玩到唔想企返身

ai ya

mon po巧京

講笑 唔會再跌低

言下之意？

meg yeah po京

你mon po

返啅咪返啅
岩咪上

wo ng mon po mo yeah do rrrrrrr

又一句會害死人既說話 對想自殺既人唔好咁講

蕉仔咩都唔怕

agger
蕉清糕

oic

上佢老母

決定好未

唔準講老母

睇情況

記得講
禾喺度

咁上佢

1000